如果陳同佳出冊後有日俾白衫黑社會斬死

成件事係咪兜咗一個圈？